學咩人中意人，到最後受傷個個咪又係自己

原來為人改變，付出幾多，對人幾好，人地都係唔會中意你，寧願中意個仆街都唔會中意你，做個雞蟲算啦，傻閪